[ViuTV] [繼續求可愛空少ig！！] 轉機 On Air - 逢星期一至五晚 19:30 (2)

有空少嘅話我集集都睇

推到ig流出

係

兩隻貓貓好可愛呀

個飛機師咁靚仔

6C對腳

機師都要上嚟

多D遠鏡頭，唔該

Edan 又畀人話咀 lur

暴龍哥！！！！！！

暴龍！

楊思琦

依家星期日做live好左好多啦

陳安立又有新女食

仲要識日文 也咩爹 ki摩刺

奀星wfc

人哋回應你地喇

岩哂陣仔睇

頭先最右個短髮

嗰個叫Ollie嘅空姐有mon post
我好鍾意您㗎

今日空少 唔岩睇

睇嘉倩

有我 chunk

著呢D鞋好淫

想玩

因為上節目有口罩加持

你冇J佢條片咩

肚餓想食雞

睇咗兩次

對腳好正

成個人都正啦

戴眼鏡個個好似幾靚仔

集集都搵落選左既上黎係玩法

咁依家戴口罩，係得對腳有得望

求ig

對眼都靚

屌一諗到 CY 咁都入到 30 就好錯諤

ig search #轉機onair

你冇睇劇透?

Oh失望

究竟佢有咩嘢係吸引到 KP

你係咪搵到了

假的！全部都是假的！

恨鐵不成鋼 姐係本身一早已經迷佢囉

如果唔係有卓韻芝 我諗佢哋兩個都唔會玩到依家

小新高到

口罩加眼鏡真係無敵

佢細多幾歲會正好多

係呢個look勁正

依家都ok呀

有啲老態 #wail#Pig

衣著真係引起ff

田中其實真係好正

田中 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>> 小新

我接收

排隊啦

真

個陳豪都好似ok

吳海昕

又有 odiu

yees

我Yees

嗰兩個空少有口罩正啲

一陣攬落肥仔度 好gay

有專屬放港産片呢個，就已經夠條件去個夠

193+肥仔

唔知會放咩片

肥仔賣花讚花香

完美之人193

lm
33

十年都算港産

容易受傷的33

黑髮既193好撚靚仔

33

又斷手又傷腳又心律不正

其實點解唔係33做主持
佢做得幾好

6C

好似好正

召喚陣仔!!!

BUBER

又播走音呢part 咩意思

buber

排斥冠軍

走光？

短褲黎

好眼瞓

頭先有空少半裸相

重溫咪得

頂 原來我尋日比Kay cap左圖

又唔睇奀星

瞓著咗

有無空姐主持ig

自己search #轉機OnAir

啱啱喺荃灣見到我 brain

陣仔上位了

大家唔好以為我平時咁癡綫
其實我現實中都係一個毒撚嚟

你終於比Brain留意到
恭喜陣仔

佢唔係第一次 repost me

陣仔

有 brain 都冇人睇

你唔睇

奀星冇人睇是正常的

睇緊
橙色衫

集集外景都係歐陽海 笑死

咪係
畀啲 dixon 我好無

個個都係去日本

快樂童盟咪有佢

佢出年一月有新節目

Wfc

IFC

力臻！！！！！！！！

Peter 腿長開

呢個仔仔岩唔岩你

個樣麻麻

打排球嘅仔仔都好撚正

肥仔真隊長

RubberBand好撚正

大愛空姐Nico夠成熟
唔知你有冇mon住呢個post
利個申有節目前已經follow咗佢一段時間

ching有冇心水

？？

最後一個都無follow

竟然
無一個啱你咩

Nico幾靚 雖然已經係人妻

快樂童盟做啦

我鐘意Kay 好活潑好可愛～

thanks
Jed

今日得仔仔 冇野岩睇

嘉倩著長褲

有唔show腳嘅嘉倩

條女

講嘢個嘴同埋把聲好撚作狀

飢荒果時佢條大髀夠食三個星期

你唔識野

但陣仔唔上水

陳嘉桓淨係諗起佢比馬神非禮

陣仔同厹占3p緊

原來佢仲喺娛樂圈.....

金剛玩過哂了

明明頭先佢都係度

今晚又有6C丫

今晚又有可愛空少丫

洗左幾百萬 嚇死人

真飛機窗

所以話6C只能遠觀

空姐呢

WFC

有機會帶主子嘅相去拜會下先得

果然陣仔口味就是與別不同

有矛空姐奶豬

我無

比我地睇下先

都係接受唔到 CY 入十強

Mischa

豹！！！！！！

豹哥做主持！！！

豹哥做chill club主持

唔計廢契嘅話 freebus 都 ok

走開啦

食得咁偏

鬥契嘅話 你哋揀 freebus 定 Ian

2個都唔要

俾條毛你睇丫

好靚女

一陣有劍文

又係呢條女

咩女？有無無罩樣

陣仔唔出現？有安立陣喎

佢幾時有出現過

都睇得下丫

佢真係越來越令人失望

我kimman
支持kimman

真 反而有小占嘅節目就成日蒲頭

劍文

陣仔變心

鄰家男孩

好鐘意kimman嘅認真同肯突破
雖然一定唔會三甲 但都想支持kimman

佢終於捱出頭

又抹黑我

依家先蒲頭

一定係投Kimman
除非有啲好黃嘅表演

掙扎緊投唔投佢好

開十個 account
投晒十個

gin lee

其他人實夠票
想投佢嚟recognize番佢嘅努力
佢仲話決賽會跳舞

尋晚姜B真係唱得好

好似跟身份證喎呢年
陣仔有冇咩心水

陣仔竟然浦左頭

牙雲有機鬥旋啊

下呢個blacky唔做cctvb啦？

佢鐘意689 同佢同名

點都有三甲啦
如果少人投kimman 佢實好傷心

佢好似好高學歷 又識唱opera

陣仔竟然唔係投大熱

係呀 之前就係好奇jm9要屈膝做cctvb垃圾姐仔
連佢結婚我都唔知
佢玩造星都應該會爆紅

投晒牙豆牙ben牙言牙劍
就係唔投 NY

好似跟身份證投呀
陣仔係慢慢舟？
BTW做咩唔睇大叔的愛 啱你喎

唔覺佢會紅 佢一定放唔低自尊

佢肯放低應該同misha差唔多level
不過佢有錢 洗撚做

拎埋老豆老母嗰張

陣仔係咪妒忌春田田

個個高質仔仔

春田船已沉

阿四有仔

個仔幾靚仔

點解唔用 大叔的愛 個 post

佢地想引你睇

出街買飯了

人呢？

冬至有黑C睇 正
本身想睇土星木星 但香港多雲到

Nicole賢妻feel

垃圾pony

仲以為你唔睇

今日早返屋企，竟然有啲咁嘅節目

我 brain 先係重點

奀星是冇人睇的

晚晚都有空姐空少上嚟㗎

留意到佢頭髮稀疏

有火雞食

等我過啲頭毛畀佢

黑絲仲要一嘢有三件

西醬

仲要唔同針數 唔同粗幼 好正

你同Pony都係閪人

有黑絲

一字排開，甚為壯觀

我同Kathy仔都鐘意食西

咁尻毛呢

呢間好出名 用呢隻雞叫人

空姐制服真係好正

有冇人覺得dancer同魚仔有啲似樣？

厹占過俾佢

Anson lo似D

雲雲

BenBen對住一班空姐會唔會超怕羞

即刻骨折就無問題啦

佢會唔會扯骨

7cfu:好淫邪

究竟 調查男女 係講啲咩

麥包

你到時睇下咪知

點解姜皓文一定要肉緊樣

有無人開po

條骨硬左

好似未咁快播

打飛機！
打飛機！

想揸

又冇野睇 落街買雪糕食算

秋名山，落山

三仔陣容，無癮

Kasin又咁暖

我言

天氣凍，原諒佢啦

Bean好靚仔

6c 對腳

我言幾時出

又有可愛空少！！！！！！

最左面空姐有冇ig

我豆世一

6c

劉俊謙不雅照 我想要

佢好知我地需要咩

CY仲正

Not not both

睇字都覺得開心

平安夜珍毒點名

得我同你

個個都係亻為毒

有黑絲空姐都冇人睇

好正

連cctvb打手都冇 冷清清

想食隻法國雞

chok 巴珍毒認證！

粗髀dancer

Dancer 掉轉左口罩戴？

抵啦垃圾 btw成日訪問藍絲

電視又有Dixon

屌你 又唔見認證me

尋日你都冇報到

有
大叔的愛嗰陣反而唔見你

七點唔見你wo

但我8點有到
冇入嚟啫

8點至10點半我地都唔睇 你講咩都得

啲po有證據

誘惑cy

仲肥過二文

做咩係咁跳片

我以為係電腦問題

係咪hang機

以為係自己部電視壞咗

wtf

聖誕版，今日除咗有

jm9

中bug呀？

我仲以為係我部電視有乜嘢問題

今日除左有 聖誕版

以為係我部電視有問題

做乜春

以為係我問題

跳片係我電視定viutv 問題

以為自己問題

屌 我仲以為自己部電視有問題

我以為我部電視壞左

唔知各位睇左未
暖男爸爸全劇俾各位最暖心嘅聖誕禮物

好撚好笑仲要hang咗好耐

我一開始以為自己電視機壞咗

笑死 哂左今日黃金陣容

睇咗
好感動

仆街啦mo 直播個個比人抄了

笑撚死

我係咁restart電視屌

嚇撚死我
食帶咁樣

佢同左左好熟 成日同ig見到

原來頭先hang左機

大家都係冇街出嘅毒撚

Brian係咁講野
但陣仔竟然又唔係度

呢個係直播定一早錄？？
咁嘅錯都得嘅

同男朋友在家抗疫

直播？

This is gay
食飽飯差唔多
要食催情朱古力做甜品

一早錄啦
冇做live好耐 好似係

聖誕珍毒點名

屌你自己都遲到就收皮

個 wife 有問題
好似啱啱咁

冇晒人嘅

發生小意外 姐係頭先咁?

阿Lin個樣

睇牙Cloud

雲b

屌依家到我部機 hen

決定左了 個一票投雲雲
對唔住劍文

電光火石

雲姨應該唔爭票 我投kimman

Cloud隔離嗰件好肥美

其實我有2個電話 但我想全心支持雲雲
劍文正名左自己唔係耶歌撚已經夠

好想快啲到聽日
好想睇我言

去荒島帶埋佢唔怕餓死

冬天一定好溫暖 你地唔好爭

囧囧會唔會遺傳佢個囧樣畀佢個 B

雲姨一定夠票喇！ 投劍文喇

唔好再話邊個邊個唔爭票想投邊個咪邊個

咪做鎅票撚

agger D人應該去同誠哥講
你D身家洗十世都用唔哂 不如分D比我

因為兩個都鍾意呀嘛咁都要有個原因去揀其中一個

可以搞個雷動計劃

陳安立今日生日 陣仔知唔知

佢人都唔見左

條友好撚gay ...

佢唔係聖誕生日咩

唔知喎 見Nico啱啱 po story咋

屌 佢未開聲之前我以為係女人

btw 牙立係咪蒲開荃灣
成日都喺路德圍見到佢

你係咪蒲開荃灣

金啤獎

圍威喂頒獎禮

想睇我 brain 上星 4
要表演除衫 show 肌

全尼

屌你咩 大咩叔啊

唔話你 g

白色衫空姐好大

好正 好有肉地 呢D我最鐘意

對黑絲最透

蟹黃麵肯定唔平
但睇落真係好正

聽返judas真係唱得幾好

小肥回復單身！

fala好靚

覺得佢把聲太薄

又有佢了

alba原來都有啲波

集集都迫哂出黎wo

你班咸濕仔

之前望主持多啲今日肥仔少嘢講

呢間咩酒店

tst個間

話說肥仔終於染返個頭

咁欣賞角度姐 你心邪

Ben~

Benben

牙ben非洲嚟嘅？咁怕凍

ben

造型黎姐

晚晚都J

除夕珍毒點名區！

冇人睇 ?

有

珍毒認證ed

lm先 證明我係度

條女條裙短撚到

咁遲

除夕先睇

邊忽遲

喺街睇緊
對手好凍

即係偽毒啦

自己一個咋

但你出咗街

好想食牛

自己出街

牛都有靈性㗎

個扒好正

生啤

偽毒

好想食秘

自己一個出街都毒

嘉倩好正

係
真正毒撚係會怕周圍嘅目光

膠墊

jeffery

kaki笑到

嘉倩對腳好淫

所有嘅下把位都係好吸引

腦我本身都有
但係唔識英文字

Kaki唔識英文
Jeffery唔識中文

餵蕃薯

係咪要開熟女強人第二季喇

人間繼續有人

Brain

牙立個頭jm9

金色都咁正

cy咁既款

印度香水cls

CY 都正

我立染咗金毛都冇人睇

又唔係鳩毛金色

佢鳩毛染金都冇人睇

好mean

Brian個頭好撚柒……

我要睇

會然搞到要反brain

牙醫

仲有莊撞同埋我 g chi 佢

姜B戴咗口罩都好cute

lokman真心講得好好

你叫佢咪金毛

牙立光頭我都 g chi

咁重口味

隊長

下 Lokman有份架？

陳安立個頭做咩啊

中年先來染金毛

應該唔多戲份啦

好柒啊個頭

得陣仔J

姜濤啲劇真係好屎

Brain見字染返黑

姜B打戲

都係sell樣既姐 做戲呢D要浸 dee gor果D本身做左好多年

剃光佢啦

應該啲戲屎到爆
男排都見到佢幾句 啲戲真係

咁又唔係
Edan Tiger又幾好

AK都ok的

Ian本色演出最好

迷＿又迷＿

Edan做返自己咁
Tiger就真係正

老虎仔係有驚喜嘅

頭先有冇講太平紋身店幾時播
見到個cast好期待
但之後再望一望編劇....李敏

咁佢唔係套套差 都有佳作既...

【ViuTV原創劇《太平紋身店》1月18日晚 9:30 隆重首播!】
太平街，一個無人管嘅神秘地帶，
入面一直有自己一套法則去維持權力與利益關係，
表面太平，但內裡卻暗湧處處☠️。
而一切，都係由NaNa(周秀娜 飾)， 要喺呢條街插旗開紋身店開始，
開始有人命傷亡，開始有江湖仇殺，開始心跳加速，開始淌血，開始流淚。
1月18日 星期一晚9:30 由紋身開始
#太平紋身店
Chrissie Chau 周秀娜、 #黃德斌 、 Alex Lam 林德信 、
駱振偉 Thor Lok 、 陸駿光 Alan Luk、 #吳綺莉、
姜濤 、 譚凱倫HelenTam、 #李賞 、
張松枝 Deon Cheung 、 #朱柏康、 Lam yiu sing 林耀聲 、 陳子豐 Colin Chan 、 Eric Kwok 郭偉亮、
邵仲衡 David Siu 、#張雷、 郭奕芯 Ashina 、 SOKO 和泉素行、 #陳爽、 #劉雅麗、 伍詠詩 NG WING SZE、 Donovan Chan 陳郁憲 、 楊樂文 LokmanYeung、 邱傲然 Tiger Channel、 Poki 吳保錡 、 Phoebus吳啟洋、 #葉振弘 、 阿神 ERROR MIRROR Adam Pak 栢天男
---
網絡平台 : viu.tv
IG: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

原來噚日空姐Ollie生日

絕對領域

我 chunk 嘅背影

你條link係咪出賣左你個email address

唔怪得我見到佢投票揀咗咩

係咪有得搵連仔del comment?

睇人睇書

Kasin bb

阿Jer

點忍啊

不如叫阿Jer唱首歌

九巴同牙 jer featuring

jer

新曲風

個個陳X
係公司臭曬朵
去outport大家一齊食飯 會爭比錢
然後send翻excel比啲crew作大啲個數食夾棍

比人炒 係咁用前空少嘅名又上電視 又搞市集cap水
收曬大筆錢就反轉豬肚hea做
搞到啲真係靠副業翻身嘅crew雞毛鴨血
真係人血饅頭呀 打著航空圈旗號

仲有以前飛個陣食好多女嘅偉大事蹟 出曬名
而家仲要長駐轉機on air風山水起 真係要向佢學習

LM

原來尋日有kasin絕對領域

有埋個聲討ig tim

好似係 @fassemblyjoy

個joy字值4舊水

個香腸同午餐肉係邊間嚟

屌想食！

想食Pony定Donovan

慈雲山

成個ig都冇相 唔知講緊乜水

牛餐肉

唔係腸咩

都有

午餐肉正d

佢想食Donovan條腸

sorry 其實撐住大家既唔會係DJ 好老實

同Error合作靜咗

佢地面皮好厚

契哥！

馬哥

唔緊要啦

我 chunk

無空姐就收皮啦

上面講既空少係今日邊個

literally 鳩戴口罩

有律師喎

有我6c

講到咁凍6C仲露腳

公開處刑巴士口罩情侶

個節目嘅賣點就係腳

無黑C就唔得

拍定嫁 可能係前日熱熱地錄

律師隻髮色好靚

下節世一

6C就算黑絲黃絲肉絲魚網無絲我都可以

世一太密實

凍丫嘛

kathy仔個口罩好正
未戴過呢款

KF94

如果現實都可以有 Ctrl + F 就好

世一啱啱望鏡頭勾引我丫

太平紋身

牙橙唔凍

park sky boy

太平紋身店定太平紋身館

又啱呀？

佢副偈好撚正
不過老得濟

SC

轉機都有 double S

唔抵得咩

有無多啲料爆

幾時變咗金毛

姐係邊個陳X

生Bear比人拆骨

隻公仔好可愛

無睇一排見到都嚇一嚇

我有隻都要去整整

啲黑絲好淫邪

你都有生bear?!!!

諗起Mr. Bean隻Bear

都係BEAR 但唔係生BEAR

陳蕾

豹哥

做咩戴綠帽

亞視豹

亞視camman永恆

佢仲講緊camman

綠豹

其實呢個look幾靚

豹哥，我都玩card gmae㗎，一齊啦

旁觀有罪幾時上youtube

佢玩狼人好撚勁 好想同佢玩扑驚

豹爸

豹哥做多幾集啦

扑驚

我要做村民俾豹哥殺

推到chill club組睇到

旁觀有罪好作品嚟

淨係電台聽過

有人錄咗電台版本放上youtube
好正

左二條女好淫 大髀內側有個紋身

我mama紋身 見到佢ig跳舞D相有個紋身係心口

上黎睇cap圖
點知無

安仔都準備出碟

好淫 要即刻打個飛機先

佢依家係嘉賓主持定呢輯都係佢

嘉賓主持

Chanho3

唔撚識 本身都冇人討論佢
Don't make stupid people famous la

同埋何來長駐 睇佢ig好似拍得2集 我就完全對佢冇印象

樓主又唔睇brain

Brain搞爛gag都唔聽

點解呢條女成日都出現

會唔會浪費左隻龍蝦

肉餅煲仔飯吸引好多

watching

一個星期得1/2晚都唔準時

奀星遲d會唔會1晚都冇

咩事 盤菜

條菜仲黃過牙brain d鳩毛

想睇

你睇條菜咪得

條女隻腳個紋身好核突

屌 台灣都唔知開左幾多個演唱會了 想睇Hebe啊

木曜4 concert

寒冬下好難得有美腿睇，多謝嘉倩BB

機師冇嘢講

屌厹神

Error

屌唔睇了

三人天團先睇

懷才不遇嘅吳保錡退團未？

仲有面出嚟

收皮啦保錡

喪屍皇

今日好靚仔

屌 diutv仲敢搵仆街奇

唔好講呢啲

PK 啲態度好輕佻
佢以為自己好風趣幽默？

我要變喪屍，咬我吧

193

真係on9 仆街奇風頭火勢仲搵佢

PK幾時消失 扮曬冇嘢

佢明顯無咁活躍出聲

其他三個同pk有d距離感

Nico 同Ollie last day

有error好開心
但見到條狗公好唔開胃

但係一出聲都係咁無恥

串77咁

佢平時做訪問都係咁 唔太投入

好嘔心呀條厹錡

有食物敏感就唔好亂食女

cls 我comment完秒收負皮
愛保力咁勤力護主

對沙律冇

典解

對奶唔敏感

我對奶都唔敏感㗎

我不能接受

無哂d空姐揾鬼睇

應該之前拍㗎啦 肥仔個頭仲係綠色

大叔的愛

btw 黃德斌黃定藍 定冇表過態

想知too

以後無空姐黑絲我睇咩

有冇人知

黃德斌於新界荃灣出生，早年在新界屯門小欖居住。因兄長患有哮喘而父親成功向上司申請移居至空氣清新的警察宿舍居住，黃德斌一家入住大欖水警基地警察宿舍。另外也在水警基地對面的小欖村居住。而他的父親是一名警察，曾駐守屯門青山警署。黃德斌有一名胞兄和一名胞弟，小時候曾到咖啡灣遊玩。後來他入住黃大仙警察宿舍[註 1]，再到西環堅尼地城警察宿舍居住，並於中四時在附近一所私立中學完成會考課程。

From Wiki

屌
曱甴嚟

佢地父母係曱甴又唔代表佢都係既，大把黃既後生仔父母都係藍

下星期做囝囝女女730，唔知乜嚟

囝囝留俾陣仔，女女我來

陣仔會唔會J德斌

港版都有春田田睇呢個不得了

乜撚嘢嚟
diutv 最鍾意做得好哋哋摺撚埋個節目佢

唔知Edan定AL做春田

咁睇返佢地平時既性格應該係Edan做適合啲既

我都係覺得兒登會啱啲

以後冇得喺Viu見Ollie

edan做春田田
教主做maki

係就正

因為成個節目cut左仲要班空姐咩

冇Brian你又睇

有可愛空少

我想同學長跳多啲

又露腿

屌！細個都好 cute！

好白滑

BBJ wo

BBJ

講緊咩 狂舞派?

無姐姐睇好無癮

啲薄黑絲好撚痴線

最後一集了

最後一集

掛住睇後面紐卡素

之後做咩

港仔

最後一集 又有 brain 都冇人睇 ?

囝囝囡囡730

個名好柒

正想講

陣仔：轉做囝囝730 ok?

不如用返呢個 post